［SIX獌堅守第六］普利茅夫 對 利物浦 II

屌你老母死獌狗

49000

Lm

下場聯賽就有機會上第5了

笑左先講

lm1

搵唔返邊位手足諗呢個topic
俾唔到credit

下場就上第五了

獌狗斷腳死啦
係呀我屌緊你呀咬鳩我丫

鏝咁都比獌爬過咁垃圾既話
咁兩隊垃圾下季齊齊踢歐霸啦屌

睇謝仔講波好過鳥龍茶

屌
獌回本放迪比 仲有得回購

條通道真係窄撚到

明奴教下力子過人啦

食屎獌

新post靜左咁多

冇人傳比木燒

咁西 我都訓著啦

屌 原來我記左topic名
係six獌食屎至岩

史獨，古呢啲信你唔過
其他𡃁仔眼紅你

其實都幾西波下
除左入波都無咩睇頭
仲要比對面壓返住黎打

條J好大

咁少人既

想十連唔洗去黑洞台
利狗即討post都得

搓極搓唔入

搓左五分鐘

等間比人入番又變西波

史獨

洗乜等間

開個咁既topic
係咪想燈到獌上榜首

廢中訓著

今季最西波

虫獨

上撚到咩 食屎獌咁廢

同英乙打到55波，嘿

差d

卡仔知啲人就訓著

木燒今場冇上場咁sharp

差d柒左

Model

卡

呢下膠

米仔又贏

法國利狗呢期埋門都係得軟踢

55邊撚到55

好眼訓

快啲出wilson啦

5你老母

又比foul對面

好想睇新仔

Wilson

新bale

換人

wilson

出現了

終於有得睇下

換走左邊個

古<>Wilson

好短

古唔開針

利記啲青訓都好靚仔

木燒打古個位？

史獨
踢得好差下

虫

搵定接班人 到時去疤同so7尼馬團聚都安心啲

好短就真

阿諾

stewart基本功好差

牙籤仔

Wilson差d

嘩wilson

同model鬥柒?

Bale

gomez

雙力子果下12

力子連技

虫獨傷完出黎仲廢過木燒

Rooney

朗尼

月巴

model開始柒

model點搞

好似米咁比4年佢

始終都係米最好

米2有d似第一季嘅米

勁過獌個個

我米

對面有個人叫污泥

Ojo

禿賊唔儲印花

差d 輸

wtf

咁都唔輸

禁區冇哂人

咁搞法遲早輸翻粒

痴線…平安鐘

0反卡

條後防一頂就得番一個跟三個

乙組仔都要平安鐘

1-1係咪靠作客入球晉級？

S15<>ojo

辣殺

兩隻閘去左邊

會然ojo係咪留守高登冇過黎

唔熟FA cup呀
定再+30min

yes,廢中睇住黎食

呢場重賽
唔係第二回合

高美斯

唔好搞咁多野快d完

肥賓準備晉級

對面知model弱點，係咁吊高波

感覺要比人入了

屌你woodburn打到6號位

最好同白禮頓打加時 消耗下體力
等高狗朋友隊聯賽有機會偷雞

咁後生就轉型

奧力子 d first touch

奧力子好唔掂

wilson踢成點

今場兩個前鋒都係

廢中鍾意啲人versatile

抗成隊都係啦

差啲入波

繼續屌 力子屌屌下就入救命波

插水

搵唔翻打多毛毛個個奧力子

史獨都叫有一球有小小威脅呀
不過兩個都沉左好幾場

屌呀有contact喎

你又冇講錯喎

ojo=ibe

呢樣真
不過感覺兩個唔可以同場

幾好

哇飛起

12m

摩

有試過同場表現好

12

摩立功

12碼

訓得

迷摩

屌

力子

O力子

屌摩

未射就知唔入

7到

比人接埋

燈到

屌你接實

奧力子

眼神好緊張

柒到喊

咁樣射同搏運有咩分別

反cup先兆

Origi

頹到，送都唔識食

Wilson係u23射開12碼

開始驚真係燈到食屎獌真係後上奪冠

好心比啲後生射喇

Origi都係21。。。

地波中間 叻仔

响我地隊波老屎忽黎架喇

呢個好笑

俾木燒wilson射飛機都好d

保齡球咁射跌個龍

摩有防守

+4

4分鐘夠追和反cup

學界都唔會射中間地波啦

奧力治點解d態可以咁飄忽？fit既時候神峰潛力，連續幾場入波，踢到利雲咁款。柒既時候好多基本野都做唔到/做得好差

你估佢想架

個轉身靚到
但個finishing

聽到高普怒吼奧力子

真係好有劇本味

12m都可以射失

Divock Origi has now missed each of his last 5 penalties across all competitions.

That was his first for Liverpool.

唔簡單

FT0-1

有返當年法甲worst 11既水準

擺低啦

睇完西波瞓覺

唔好再比佢射
講起又好似 佢入d波都偏向大力ban 唔係角度

午夜西波

佢法甲好似剩係入到12碼

肥賓晉級

我覺得奧力子係心態問題。好多動作想做但技術經驗未夠所以做唔到，跟住唔順或者踢到攰就開始hea同亂黎。唔夠爭勝心又唔夠虛心學習

12 - Divock Origi is the first Liverpool player to miss a penalty (in all comps) in 12 attempts, since S Gerrard v QPR in May 2015. Fluffed.

同上場一樣用左兩個鐘睇西過麥花臣呀叔嘅波

唔識就咪撚射啦

呢球比古練定12m好過

Aspas入皇馬波

所以比米拿做劊子手係有原因嘅

其實點解會係力子射

根本就唔同級數啦

60分鐘換走古仔之後木燒多左好多波踢
踢得好淡定

佢真係唔識架喎

換走左啦...

廢中真係唔識驚
上場出TAA
今場又早早換走古同屎獨

其實呢個年紀 打呢個位唔係靠屈速 已經超晒班
岩岩臨尾有幾野都勁
硬係差埋門果腳

2017第1勝

佢身位個啲係好好

好西的波

Lucas when told it's been 7 years since he last scored: "That long? I scored in training last week you know!"

輸咪輸囉盃仔

aspas三分鐘入皇馬兩粒

Liverpool will now play Wolves at Anfield on Saturday 28th January in the 4th Round.

腳法配合都中上添
有球同史獨one two 幾靚

古仔走左力子都生左d
佢要踢中/左先有野到

俾𡃁仔練心理

Newcastle have won an FA Cup game for the first time since 7th January, 2012.

5 years and 11 days ago.

咁中前場最有經驗既就係佢 點知佢會處理得咁差

贏左都係得歐覇資格不如專心聯賽

Kevin Stewart is a total League 2 player. Makes big teams struggle against him but then gets completely rinsed by Plymouth.

個野轉身即刻左腳抽射 真係幾勁

係時候俾番個杯仔丁下

鍠又要輸了

我利唔賣垃圾

有啲幽默感喎

操大隻少少再買返ok？

睇錯左原來一粒

1goal1assist啫其實

Two 12.30 Saturday kick offs at Anfield in a row now, with the fourth round tie against Wolves on January 28th.

Four home games in 11 days, with Swansea this Saturday, Southampton next Wednesday, Wolves, then Chelsea on Tuesday 31st.

唔出馬貼已經係驚左

丹尼路廢d定屌摩廢d

FACT: @ManUtd extend their run to 56 consecutive televised FA Cup games, as the Wigan match will be on BBC.

That's every game since 2005! 😳

即刻換左賓州馬

功能太單一

而家係咪要等cameroon出局先出得返馬貼

Klopp on Lucas goal: "He is the top scorer in training."

賓州又咪係廢，上場佢失波比人絕殺

史獨打咗咩出黎

Elsewhere tonight, LFC Under-18s lost 3-1 at Man City in the FA Youth Cup.

Gerrard: "I was a bit frustrated for Sturridge myself tonight. He made a lot of runs and the midfield were playing too safe."

資質有限，淨做防守都唔係top，進攻更加係廢

Gerrard on Sturridge: "He'll be frustrated on the bus tonight knowing he made the runs and didn't get the ball."

Gerrard: "I'm sure if someone came along with a huge huge offer & Daniel [Sturridge] wanted it, I'm sure there could be a solution there."

Gerrard: "But as it stands right now, Liverpool need Daniel Sturridge & I can't see him going anywhere short term."

比人換嗰下有啲黑面

Klopp asked if Lucas will stay at #LFC this month: "I would say yes."

史獨黑面已經唔係新聞

有邊次唔黑

一年又一年

打到退休啦lulu

年年傳話走 每年都走唔到

Klopp on Lucas' goal: "Every week in training we play old versus young and he is a top scorer for old, which is unbelievable." #LFC

Old有咩人
同埋佢30歲都未有就old

Ages of #LFC players the last time Lucas scored:

Woodburn - 10
Gomez - 12
Arnold - 11
Ejaria - 12

做左假利
Lulu入波高普好似無點慶祝

對英乙咋

訓唔返

點會未夠

Born: January 9, 1987 (age 30), Dourados
岩岩夠

Lu Lu

季前屌摩都射入過12m
lulu又射得
做咩搵origi射

屌 記錯時間琴晚無睇

asaps

見佢入波個樣開心到

屌摩打成點

做左假利，想問班新仔踢成點？特別係gomez Ejaria兩個表現點？

巴打你講緊對曼聯果場?

Topic唔夠串

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手掩面 knock 頸冇賓州全部食物中毒過唔撚到年呀好好亨受埋呢個禮拜喇

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

Wilson基本功唔錯，佢同木燒打法都有d似

原來卡叔fpl 4.6咁抵買，早排有幾場cs
但依家先發現到，matip一早佢又冇得踢了

力子球１２碼做乜鳩

有無巴打share highlights

61號完全未見過

屌摩尋晚踢成點

天才波

請好好珍惜lulu

睇住呢個先
model甩手

下場對狼隊會見返Coady

唔可以睇少
狼隊作客殺屎篤城full team

Coady係必然正選
無左佢同aspas,好浪費

獌狗我屌你老母

Coady好勁咩

好似同lulu 夾埋一齊咁😂😂

訓練踢攻中？

咁都係坐多排先啦

4,5M既後備龍係差唔多

無記錯
想當年coady 打中場中同防中都幾好J

有預感 下場fa對狼隊又出幻幻

有冇後生仔精華

仲有rossister

Gomez感覺真係好一般下 好唔穩陣 高波又麻麻地
Ejaria都冇咩特別 做下簡單短傳 但冇點試過比下直線同做下撞牆

似終大傷過
當初踢左閘仲搶埋廢摩個位ＴＩＭ

Ejaria係咪做軒隊既野

Lucas太矮冇人mark

想睇木燒夾LA子既效果點樣
高普俾美欺踢st啦
條友場場都中意走到咁前

奧歷治12碼比人接實 咩質素黎
我諗佢一日仲在利都無機會再踢

咩事咁大鑊,射失個12M 姐,下次唔比佢射囉 用射唔射入12M黎判斷佢既表現會唔會太過火?

古天奴都試過比人接實

下半季應該唔少時間見到佢，三個中堅都易傷， Lucas同佢做後備都夠料

一路講緊個12碼
幾時有判斷佢其他表現？

19歲仔，加上大傷完，有排浸

神鋒球12碼真係阿婆都接到啦

學界都唔會射地波中間

巴禾未必接到

睇完精華

屌你老母 成個下半場被屌打

黎緊將會係
睇完精華
屌你老母 成個下半季被屌打

垃圾獌d低質抽水…

個季頭幾場tackle rate同number英超第一

弊在其他表現都唔撚得

下次唔好再隔空罵戰啦，大方Ｄ
屌你老母，明明先撩者賤
係ＭＯＮ你ＰＯＳＴ架啦，吹咩

西班牙的新指揮官？AC米蘭中場有望首度入選國家隊 | 《足球天下事》 | 球迷世界 - fanpiece

猁

喎陣對阿輸左個12碼比人屌到

而家仲係垃圾利就上唔到位啦

c字今季一球都救唔到

利記前場真係要多少少流暢度...
harry wilson 運球 控傳都好好, 可以上一隊睇下同前面幾個玩唔玩到
彈彈波

米拿都係
米拿=c朗

佢在米蘭都被投閒置散左兩年 今季先叫有d表現

佢如果捱到高普黎應該有機會

德子果陣都無機會

換走古仔史獨之後木燒多左好多波掂
佢同harry Wilson 都有左幾腳one two

德子賣出去1m都無
反而smith 洗堡亞呢D都有幾m

覺得木燒打攻中勁過打翼

冼佳亞失左蹤
眼見而家高普都算比機會後生仔 覺得佢後悔

Sky sources - West Ham in talks to sign Jose Fonte from Southampton: skysports.tv/2zHY2s

竟然係西咸

有中游唔打走去護級

木燒真係好潛
盤球帶球都好有味道

咁不如留係聖人

遞紙以為有得踢豪門
點知係西咸招手

應該係咁

修呢半季(唔計最近)防守幾好，又傳獌同利
可能以為真係有人買

有d似古仔，識帶生個波

德子唔係青訓 冼佳亞係 費事打官事輸左可能比仲多

其實唔係睇定來食先會遞紙咩

班獌狗真係癡撚線
屈完怨婦又笑鳩利記冇英超

希望可以生性啲下個禮拜反cup修頓入決賽屠狗

咁耐都得西咸一隊傳

恭喜發財車路士

恥笑完無英超，之後會到咩

無錢買普巴就串人打MMA

笑我地聯賽盃輸比修頓

比人笑左咁多年 仲未慣咩

發覺盧卡斯好似一隻兵
有事鍾無艷、無事下迎春
隊波無佢位既時候 佢甘願做後備
到隊波有需要佢既時候都會挺身而出
次次就俾人賣走都突然有契機留住佢
就好似條女冷淡，開始心灰嘅時候又突然熱情返留住佢，維持左幾年
本來早一兩年仲係黃金時期可以走
呢啲咁長情男仔係邊度搵

I know that feel

Rivaldo: "In my opinion, Coutinho's a great player & a player who knows Neymar well. I think they are both friends - players who stand out."

Rivaldo on Coutinho: "I think that this transfer might happen because Barcelona is always going to attract the best, isn't it?"

Rivaldo: "Coutinho is one of the players who stands out & I believe this transfer - if he goes to Barca - would be a good thing for Barca."

Rivaldo: "Coutinho is a player who would definitely help Barca. Barca is a big club, a player like him, it would definitely be a big help."

走開啦屌你老母

屌，煩過拼圖王

講真古天樂未夠班打疤塞

-4度

古仔傷果陣靜左一排
一好返班多嘴狗又出黎9up

木燒同wilson暫時差不多水平，2個意識同基本功都好好，不過木燒仲細2年
如果wilson唔係大傷左咁耐隨時依家夠料做1隊後備，話哂16歲已經為威爾斯1隊上陣破左紀錄

有冇人同我一樣仲好期待大細丸成材

班拼圖多嘴狗收皮啦

大細丸依家睇落冇木燒咁正

直頭廢

係愛呀哈利

唔識傳波死去型，但好過ibe既

Liverpool have rejected Southampton's loan bid for Mamadou Sakho. [Neil Jones - Echo]

係就買啦

呢單deal左咁下個禮拜就有得睇倒戈

留名睇沙高都係走唔到

果邊比較似怨婦 不斷開po單單打打

Southampton enquired about taking Sakho until the end of the season, but #LFC only willing to sanction a permanent deal. (@neiljonesecho)

Sakho will be allowed to leave this month if a suitable offer is received, but #LFC determined to get a fee close to £20m. (@neiljonesecho)

On99

冤冤相報何時了
唔撚理佢哋佢哋咪成個怨婦咁
由佢哋自說自話啦

雲迪克/科士打 1換1都 deal啦

科士打唔撚掂

無踢半季都想收返20m

都係既，宜家已經有神米

留力對車
又出晒幼幼

No offside rule笑左

fa cup真係練兵用
上年連對西咸都係出後備+幼幼聯軍
始終個賽期太西

打藍波啦屌

係我地根本冇人用
留力=幼幼練兵

唔係賣沙高呀化

Fa cup賽期其實唔西
停一禮拜聯黎踢
係我地又加埋啲聯賽杯又打和重賽

岩岩放出黎

廢越位又會變返幾十年前d波

加埋聯賽盃就西

益哂利迷 咁多西波睇

There here has been interest from a few clubs in Sakho. Southampton & Crystal Palace in England, Sevilla & Galatasaray abroad. (Paul Joyce)

One of the issues is the calibre of club Sakho seems himself at. He was keen on Sevilla, but they only wanted to do a loan. (Paul Joyce)

It looks like it will rumble on. #LFC will perhaps have to change stance & entertain a loan move if they want Sakho to leave. (Paul Joyce)

Liverpool went for Pulisic, but Dortmund wouldn’t sell. Leverkusen’s progress in the CL meant Brandt also wouldn't happen. (Paul Joyce)

Liverpool obviously wanted to sign Draxler but he chose PSG perhaps due to their financial offer. Klopp won’t sign stop gaps. (Paul Joyce)

Unless something major happens between now and the end of the transfer window, I can't see Klopp's stance changing. (Paul Joyce)

I don’t think Sturridge will ever be Klopp’s No1. I wouldn’t be surprised if he looks to leave in the summer. #lfc (Paul Joyce)

Sturridge can’t have another season where he hardly plays. #LFC would want a lot of money for him & that would limit the clubs. (Paul Joyce)

Sturridge was linked with PSG, didn’t materialise. I felt sorry for him last night, it’s difficult to shine in that situation. (Paul Joyce)

I still think if Liverpool are to achieve anything this season, Sturridge will have his say. He's still the best goalscorer. (Paul Joyce)

Maybe the next 5 months can be mutually beneficial. Sturridge helps #LFC & proves to someone he is worth taking the chance on. (Paul Joyce)

FSG always say the club is not for sale while reiterating they have spoken on the record about attracting minority investment. (Paul Joyce)

Liverpool did receive contact from China last year as reported by @JNorthcroft but it does not seem to have moved on hugely. (Paul Joyce)

今日抄左女神牌
有咩講好

Coutinho, Firmino & Mané is Klopp's preference, while they are around it will be difficult for Sturridge to get a regular run. (Paul Joyce)

#LFC have the 4th best disciplinary record this season with Spurs, Bournemouth & Swansea below, they appear more streetwise. (Paul Joyce)

I think Liverpool will buy a centre-back in the summer given the Sakho situation, but Lovren has done well this season. #lfc (Paul Joyce)

If Moreno decides he wants to go for first team football, then maybe Liverpool go for a young left-back. Milner has done well. (Paul Joyce)

幾錢q

還我三年前既史毒

Klopp on Sakho: “We will see what happens in the next few days of the transfer window. I'm really excited for January 31!”

bye

six獌
食屎獌

預左

隊波唔夠人，但d rumors係賣人多過買人

Lucas: Unlucky.

LUCAS 對上1次入波姐係23歲

chi lun sin

下次唔好了

呢d嘢留返比沙b做

我最有記憶已經係肥賓年代歐霸對馬會果球
中路破越位 單刀扭龍入波
果時一頭長金髮 套動作咁靚個個都以為廢托入
一zoom埋去 屌lulu來既

有無片

獌性中毒

巴西謝拉特 打下打下打到去中堅

死獌狗死全家 老母比費格遜屌
快撚d死啦老費

同你一樣
個陣同老豆睇都以為係廢托黎

竟然未睇過

唔撚係呢球
對賓菲加次回合個球

sor
0:07

有無手足有場麥斯既相
Wallpaper size 之前見過

?

24歲港大女Miss棄教鞭做雞, 理由竟然係.......

文尼朋友隊咁快兩粒

好撚型下

條友又入波

對文尼已經冇咩希望
反而期待緊Cameroon隊西波快啲出局還返matip比我地

軒隊睇中既男人

Lucas Leiva says he's still considering his future – but admits his love for Liverpool means he's in no rush to move on. #lfc (James Pearce)

Lucas, who is under contract until the summer of 2018, says he has a close bond with Klopp and is weighing up his options. (James Pearce)

Lucas: "I have always been very honest. I had a few options to go. I have to think long-term. I know I don’t have many years left here."

Lucas: "I have to start to think about it. Liverpool is a place I love, there is no doubt. But this is more about thinking about my future."

Lucas: "The manager and I have a fantastic relationship. I have learned a lot from him and he is someone I appreciate working with."

Lucas: "If, by the end of January, I am here, it will be great. This is the best place for me to be right now."

Lucas: "I have to think about my future. But it is all good. I am happy in this moment and I just have to go day by day."

Lucas on Plymouth: "I spoke with the manager and I told him 'I want to play, I want to be involved.' I know how much the FA Cup means."

Lucas: "Official goal you mean! I scored in pre-season, vs Fleetwood, remember? I’m the top scorer in ‘young versus old' in training!"

Lucas on Plymouth: "It was a good experience for the young players. We must improve but the main thing is to get through to the next round."

文尼D段速真係好好J

一月唔買人
決完要改名 唔迷高普了

可惜短左d

你可以依家改定先

推得好慢

死mk

不過已濕

利ban哂sakho d loan, 唔夠20m bid又ban
係咪想玩死沙高同自己

摸啦子linlin

上次利市打比入果球佢落後2個身位都趕過佢地入左

連幻都無
Jacob Murphy, Cian Harries, Ben Brereton, Cassata 已經音訊全無
而家傳Leon Bailey, 但20m

唔會買人，睇黎做咩

唔買都睇下啦

Mon post 連登獌狗 死全家先

話人j 歷史自己又j歷史。

再連勝多十場 屌咪又係第6 屌你老味打少陣飛機啦前四收皮啦 唔撚洗降班你隊西波都要租巴士啪啪啪啦

睇清楚個事實啦 撚有歐聯踢咩 冇撚左伊巴成隊都唔撚會識入波 一人球隊 垃撚圾

kolasinac傳而家唔駛5m買到
又唔買 跌都跌撚咗啦
斷估唔會廢過摩

左閘米拿踢得咁好 高狗一定唔會買左閘

收到風獌狗話好大機會買到基沙文

又浪費哂d勁人

又比摩佬條友變工兵化

要買季初都買左

始終最重要係翼

有奧祖 有木燒 不了

吓，有後備都好緊要喎

j乜鬼買人丫
實際d, j下賣人賺到幾多錢仲好啦

點會冇後備

前鋒黎架

屌摩幾時變巴爾

唔知呢場會點排
唔會古後備掛

巴利就可能得既

侮辱左巴利

巴布

巴布都好呀

變巴禾 做笑匠

身邊有好多獌狗
屌哂你地老母呀

反而我身邊所有獌都好理性
成日同佢地講波

波台d 49000就串過鬼

巴布最廢時都勁過屌摩
仲要真利

x2
雖然理性同獌兩樣野好似相沖
但起碼以波論波

哩句真

個樣好似好理性架咋 講多兩句叫我收爹

仲好記得果年歐聯分組賽出局佢球遠射

而家要碌到好落先搵得返利post

聽晚前爆唔爆到呢

尋日返工做客遇到個利迷
一齊屌爆獌狗

上次都爆到

放工未呀 屌你老母

Yes唉

下個topic收下火定繼續格劍好

冇轉會新聞 新仔又驗完貨 屌獌又晒氣9up又驚要分家
都唔知拎咩推post好

between好想知肥賓呢排食咩

唔好俾佢停
屌爆獌狗老母

轉會唔買人
其實唔難

好想對住米神打j

撚狗既比返完美飛翼啦

大家點睇廢中廢奴古仔打乒乓球之後仲講公屎花踩

仲有個支那妹

人哋都收咗火就咪撚同人癲啦
等獌狗柒咗先喺公海抽啦
過咗咁耐仲隔空罵戰真係好on9

廢中真係好撚廢

Dllm 死獌狗

So Marco van Basten wants to see an end to the offside rule. The test run at Old Trafford has certainly showed there will be more goals.

岩岩睇晒 古同費奴笑得好老尷
好似比人捉左去應酬老細要陪笑咁

唔開新po

For those who missed it, Senegal are the first team to qualify for the AFCON quarter-finals. Mane has 2 goals & 1 assist already in 2 games.

明仔完全係拖緊古仔後腳

41' 都幾難救

最好8強可以文尼對喀麥隆 咁是但一個就可以提早返黎

自膠 原來8強出局都冇得返黎打軌
mola mola-(

P定真

遊玩時開心一點不必掛念我
泰式豬肉炒粉絲

真 本身係片黎 我cap左出黎

屌高普打網球咁打

真

當我以為比betvitor sponser已經係成季最柒既時候
真係低處未算低

人生污點

條女幾正，有d似杰寧

Hi

除左龍門今年仲有邊個一隊球員未係正式北賽入過波

上次都係咁
但佢地又無啦啦開3個post開火

1001先啦
Ben仔開得咁好

次次都要比人打先識還手咩
屌佢咪屌佢囉洗撚理由呀

米仔是無辜的

佳 摩 stewart TAA

#LFC have been told to expect an announcement from FIFA on Matip but there has been no indication what time it will be made. (James Pearce)

FIFA will either declare Matip is free to play for the club during AFCON or launch an official investigation on his dispute. (James Pearce)

If the latter is the case then it could be a further 10 days before Liverpool receive a ruling about his availability. (James Pearce)

係到拖 垃圾fifa

屌你老母
擺明拖鳩我地

次撚次都係搵利記祭旗

Klopp on Matip: "No, we don't have an update. FIFA mentioned to us this would be kind of D-Day."

Klopp: "It's difficult in this position.But I have to be concentrated on other things. There's no news on it until now."

Klopp on potentially scrapping offside rule: "I thought most of teams we've played against this season haven't had the offside rule!" #LFC

Klopp on Mane: "I sent him a message saying I am really happy for him. Mixed emotions for me is the best description."

唔再迷高普

Klopp: "I am really happy for you but I could kick you!"

今日20號咋喎

原來聽日8點半開波 仲有差唔多半個post要推

1001

Klopp: "We don't feel this case (Matip) is fair but it's another experience. It's one we don't need. But I don't have a problem with AFCON."

Klopp: "This wonderful game, that we all love, doesn't need rule changes. The new World Cup will put the game in danger, in my opinion."

Klopp on Clement's impact at Swansea: "I've never seen such improvement in such a short time."

Klopp: "We are still in the race and that's really good. A lot of quality around. We may have the biggest problems of all the top teams."

同30有咩分別

10日

Klopp: "Clyney and Hendo should be back team training today. Clyney has had 2 running sessions. Hendo should be okay too."

Klopp on Coutinho & Firmino: "Roberto had a few moments, but he doesn't depend on any other player. Helps the whole team when Phil is in."

Klopp: "Clyney and Hendo should be back team training today. Clyney has had 2 running sessions. Hendo should be okay too."

其實點解費奴會叫bobby
今日睇乒乓片聽到講波佬咁叫仲以為自己記錯人名

Klopp: "Hendo should be OK, too. He felt the muscle a little more than he's used to, but it's still about the heel. That's the problem."

迪屁同費奴完美顯示做人做狗

條路自己揀

Here are the key points from that press conference:

No update from FIFA on Matip just yet

Clyne & Henderson return to team training today - should be fit for Swansea

Coutinho getting sharper after injury

Klopp says Swansea one of the ‘most improved’ teams

Klopp wants another special Anfield atmosphere

已經想像到聽晚完場班拼圖王又會點樣吹奏

全名
Roberto Firmino Barbosa de Oliveira

轉會窗越黎越冇氣氛

都係唔明
頭先就係wiki完見到全名都唔關booby事先上黎問

Roberto=Bob=Bobby
外國好似好多球迷叫佢做Bob

如果黎緊果10日買到人既話會唔會再改返名

唔敢響sc cap卡圖
好驚比卡發現我stalk佢

Bob係robert既簡稱
好似 chris Christopher Ben Benjamin 咁
Bobby就係叫得親切啲
就好似Steve stevie 咁

唔係咩有個巴西歌手叫bobby 明仔好中意佢 剪埋佢個頭 所以先叫佢bobby咩

google左一陣完全搵唔到點解
淨係知球迷開始唱bobby firmino chant先 跟住費奴就話好鍾意呢個花名

以前呢啲乒乓球應該會比傻西玩

睇左咁耐
見到波台啲蝦腸開始覺得反感

最憎十卜ching

佢好似有返料
西乙最佳陣

以後入利post 算

Roberto=Bob=Bobby
外國好似好多球迷叫佢做Bob[/quote]

應該呢個先係正解

wiki：
Bob is a male given name or hypocorism, usually of Robert.

雖然完全唔知點解係咁

佢踢西乙超班啦
喺利係大傷過同夠人先雪到硬

岩岩黎嗰排勁到 直線硬爆盤球
差不多一個打哂條左路

Trent Alexander-Arnold: My mum started crying when I told her I was starting at Manchester United

希望佢同woodburn都打得起
下一個謝隊+烏龍茶

我見到出佢個心都嚇到離一離
好在算係打得不錯

佢地係咁
之前個勢反達哥佢地就撐
依家個勢撐佢地就反
純粹為反而反，習慣就ok

呢幾年都有幾個青訓右閘
Kelly 二世祖 潛力唔差過佢 但大傷過後已經打唔返嗰個水平

好彩軒出到可以幫佢執屎
如果嗰場Can踢6號位TAA都係咁先

仲有la子都經常返後幫拖

個場lalala執得最辛苦

la執得嚟仲要上去迫
唔係有軒喺到
la同踢右閘冇分別
仲要can好多波都要軒同la執屎

其實呢班傻尻憑咩代表哂成個波台
on99咁成日博在存感

好撚多假膠
為9up而9up

跟住可以又入黎cap我地出公海圍爐批鬥

La子 軒巨
果場一路帶住踢
享利一拎球即刻兩三個圍佢

古奴已經鋪好路
下年過唔到巴會要脅轉打兵乓波

然後係呢度無限恥笑你你唔知係佢姐

啲殘體名睇到頭都痛埋

陳仔再唔生性 就會俾使超活上位

我諗陳仔幾唔生性都好 史超活都冇咩機上位架啦

話時話 軒巨國家隊著左謝隊件4號
唔知會唔會有日著埋利記件8號當傳承呢

剛果有咩人
好似有啲料

無咩人
有三四個打法甲英冠咁
有個前鋒打維拉，不過傷左

維拉mean西甲個隊維拉利爾

Steven Gerrard returns to Liverpool FC in Academy coaching role

Gerrard: "It feels like completing a circle; returning to the place where professionally it began. This isn't a decision based on emotion."

Gerrard: "It's about what I can offer and contribute to Liverpool."

Gerrard: "I don't think I need to explain to people what this football club means to me, I wanted to make sure it was a substantive role."

Gerrard: "This gives me a great opportunity to learn & develop as a coach, & at the same time offering my knowledge, ideas and experience."

Initially Gerrard will have a roaming role from U16s to U23s. A more defined title is anticipated at the end of the season. (Chris Basocmbe)

In his new position, Gerrard will still be able to continue his role as a television pundit for BT Sport. (Chris Bascombe)

Coutinho is set to make his first @premierleague start since November against Swansea City at Anfield tomorrow lunchtime. (James Pearce)

官方淨係幫廢中 古仔 費奴 軒巨 史獨 文尼整左手機殼
史獨都算 連文尼都有 就係唔幫lalala整

Sporting president Bruno de Carvalho has confirmed several players will leave the club in January. Markovic is one of them (via Record) #LFC

唔洗買人了

沙比 托利斯都返黎做教練就好喇

唔知賣左馬仔既話會唔會都好似摩西 suso aspas佢地咁踢到識飛呢

王子做教練應該都留返響下體教啦 話晒果邊先真係屋企

Pierre-Emerick Aubameyang has ruled out a move to Liverpool despite hinting he could leave Borussia Dortmund this summer.

The 27-year-old forward was signed by Jurgen Klopp at Borussia Dortmund from Saint-Etienne in 2013, and has since scored 100 goals in 165 games for the Bundesliga side.

While speculation is rife over Aubameyang’s future, he told new German daily Fussball Bild he will “100 per cent” stay at Dortmund until the end of the season.

After that, though, the player offered no guarantees, although when asked if joining former boss Klopp at Liverpool would be an option, he replied: “I don’t think that’ll happen.”

之前仲吹到話咩德甲球員最想加盟既球會

簽到我抄100次羊既wiki la

簽到我每日抄10次直到死為止都得啦
反正都冇可能發生 賭幾大都得

J緊ojo wilson齊齊成材 到時雙翼齊飛
出年又係我地既年
射埋呢篤精就訓 手足早抖

聖人隊長有中游唔打，去護級

聖人前隊夠係

Liverpool FC can confirm that all charges against the club and its player Joel Matip have been dismissed by FIFA following confirmation this evening from world football's governing body.

FIFA have dismissed the case against the Matip following his dispute with the Cameroon Football Federation. #lfc (Echo)

FIFA have now ruled Matip is now available for selection with immediate effect, although he is likely to be on the bench tomorrow. (Echo)

鬧劇落幕啦呱
收皮啦喀麥陸

今日又開始傳好多簽joe hart既新聞
唔好啦

而家邊隊排高啲

OFFICIAL: DEULOFEU JOINS AC MILAN ON LOAN

有冇手足想推返呢個post上水

佢地一陣mon完就會cap低擺上公海話唔知我地想點架啦
邊洗我地啲手足出手

講真利D出波都係drilled/low cross
咁既身高玩whipped cross真係可以斬完就返定去防守

等你

謝帥

要改口了

唔知點解 我覺得佢會玩長傳急攻

謝帥>屌謝>謝賊>一哥間諜

利市accent 真係好鬼難聽
謝仔d片冇字幕完全聽唔明
想像唔到平時佢烏龍查講波要收幾多投訴

聽慣左就冇問題
睇得多mnf覺得冇問題

球壇既戰術不斷變緊
可能謝師上位嗰陣可以帶返起長傳急攻

謝拉特都聽得明
但加歷查真係唔知佢講緊咩

到時取消off side rule應該就係謝帥上位既時候

12個鐘內要推12頁

10011

100011111

擺2個係對面禁區 然後轟個君子炮上去

一個鐘一頁根本輕鬆

都好過肥朗啦

今日係馬貼勝利日
喀麥隆俾天收

終於簽咗人了 大家唔好再反廢中

對唔撚住囉fifa 比你黑左個馬貼 再讓佢地個右閘 獌都係贏唔到

馬貼復出猶如新援加盟
唔洗簽人了

有老虎 卡叔 Matip 其中一個坐bench
好似上場比人燒味嗰陣都可以換個黎頂住

如果簽埋雲迪克就好 出年歐戰都有4個中堅頂住
其實買fonte都幾抵玩 雖然係老左d 不過都應該夠頂一兩年
見到西咸8m執走左都幾提子下

有歐霸打先算

高普無意夏天買入新左閘。

有摩接米拿班 不了

agger

好心廢摩比d 骨氣啦

點解咁講

hi 沙基利

明明大家都係西班牙閘 大家都係出名跑得快
點解我地果隻同阿記果隻差咁遠

貝軒奴10m抵玩

得番半年約都要12m..

佢約完都要比錢
因為青訓 姐係ings單野咁

當ibe都15m的話

雪左兩季

根據 Di Marzio 嘅 Joseph Musker，喺士砵亭發展並唔如意嘅馬高域，可能會喺一月轉會窗期間返回利物浦。

雲迪克應該好貴

Fonte so ON9

謝仔巧令囝

傻西方迪

格衰唔要

渣ga 今晚就踢仲未1001

謝帥
冬季第一簽

取消offside rule
咁曼聯點算

後上奪冠囉

馬仔

都要搵人接到啲炸彈傳球

大家想要既快翼

回家猶如新球員加盟

馬高域咁就20m

啱啱嚟嗰陣我記得佢有場勁到仆街

夏天真係唔買左閘？米拿都三章野

三章唔算老
單線足夠
仲要有屌摩做backup

屌原來西咸多過修仔1分

真係唔買
冬天都唔會買

想睇馬高域

睇士砵亭啦

佢踢sporting好似比人boo到仆街

士砵亭都踢唔掂
算啦，季初都知佢唔掂啦

最記得功夫射球

買佢果時d丁片就知係伏

都仲未知謝帥教邊個age,應該教under 10 先？

u3

謝隊諗住袐密建立謝家軍
謀高家既朝

咩世界 蓋清都有兩個翻版

練定到高氏走就用晒自己人

過幾年打返起又鬧廢中放走人/唔識用人

好似拖丹咁
帶晒3個女入梯隊
過多幾年就可以見到Gerrard傳比Gerrard

Berahino 12m to stoke done deal

條友早一兩季紅果時想走又走唔到，到依家廢左都係要比佢走

依家肚入面果個係仔定女

屌 假利完全冇為意又多左胎

唔知今晚洗唔洗哭song呢

有預感公海格劍應該格到聯賽盃踢完都未嘈完

屌一回完又多左個挑逗post

咪撚理佢哋啦
由佢哋喺公海圍爐啦

女 好似係

獌都幾慘
日日mon住利
有咩消息仲緊張過猁狗

好耐冇試過有早場睇

生極都係女

其實謝師係咪想追仔先一路生

fonte由聖人去西含

仲衰過唔轉
係聖人又唔係無波踢

遞紙果下就同修反左面啦
局住要走

完美飛翼今晚幫手撚狗ok？

繼續推

2082

推

Liverpool boss Jurgen Klopp says he has no plans to buy a left-back this summer.

Vice-captain James Milner has proved a big hit in that defensive role this season after being moved from midfield.

Spaniard Alberto Moreno, who played against Plymouth in the FA Cup on Wednesday night, is Milner’s deputy and Klopp doesn’t believe that’s an area of the squad that needs strengthening.

“What I can say is that I didn’t think for a second until now about another left-back,” Klopp said.

“We are always looking for players but in this moment we have two left-backs – Milly is one and Alberto Moreno the other.

“If you wanted to see a positive at Plymouth it was at left-back because Alberto was good. He made no mistakes and that was with no rhythm coming into the game.

“Our situation is this position is really comfortable. Milly is still able to play other positions. He can play in the half space, can play offensive winger and No 8 – that’s good.

“Left full-back is a position where you can never have enough. If you’re looking for one, you won’t find one. If you’re not looking sometimes you get one or two opportunities to have one but it is about having the right one. It’s not at the top of our list of things.”

廢中今次9up之餘仲懶係帶出啲人生哲理咁
睇黎係同米仔一齊進化了

Liverpool boss Jurgen Klopp says he has no plans to buy a left-back this summer.

咁winter

pish

沙b今晚坐bench唔好落場啦好嗎
唔想你比班狗監生打死

卡叔踢左中堅比老虎踢左中堅好

卡左腳老虎右腳點同

今晚邊到有餐廳播利？

唔想去花園酒家，又貴

咁緊係
想睇下卡叔+Matip

早場得利物浦
有得播英超嘅全部都係播利啦

花園都貴
劣食嚟講算係咁架

屌仲未推爆 以為今日又對多次般尼貓夫

廢中放少少風話買人既話
今日分分鐘已經開到利物浦對雞湯III

而家無人9up係推慢d嘅

一月就完都未買人

只要信......最已陣

今晚踢完應該見到#高狗out #BringbackBR

今晚應該算係齊人啦 差mane

1月唔會買人啦，就算FSG俾錢，高狗都唔想買

軒古啦馬最已陣買乜q人=_=

哭song 既力都冇

跟號碼ok?

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1010

1011

1012

1013

1014

1015

1016

1017

斷左

推爆佢

ynwa

肚疴好辛苦

高賊唔買人

唔換人儲印花

20連成功

唔係肚疴係咁賴都唔推

lulu可否不要走

踢到退休

我係毒撚

點呀

30連未

開完大

早場

我愛高普

今日仲唔到我入波？

1009

好撚攰呀

彈彈波遊戲 肺癆要爭氣

推爆條女佢!

扯左

直接開新post算啦
推乜鳩

Post呢

冇人開今晚果場咩

開咗post

哇屌痴撚線
做乜鳩

0001

107